[Hook: Jay Park]
Oh, oh, yeah, nan eodie
Noeui siyae eobji ta pogihae
Magic, sarajyeo, then I hit my dougie, yeah
Syung, syung, naraga, gyeolseungseoni boine
Finish line, we so live
Sangkeum teoreo, nae insaeng jjeoro
Finish line, we so live
Sangkeum teoreo, nae insaeng jjeoro

[Verse 1: pH-1]
H1ghr gangeun gyesok ollagaji, jeongmal bballi
Mami ganeun daero kaji, keunyang auto pilot
We gon pull up, pull up, pull up to your function prolly
Ta bbaeseo neone jari, keu dameneun teuro dwari
Like a snake in its niche, hanbeon jabeun geon an nohji
Urin maeil maeil beoro maemmae
Geurae urin i badakui sagomumchi, ooh
You need that clout boy, keep on trollin
Geu saie meolli neoreul chuweolhae, geuddaen gibun myohae
We finna get it, woah, woah, woah
Igeoneun machi sijakhagido jeone igin war, war, war
Bap, bap, bap, yeongi naneun gugyeong
Jibe ka bulleojul teni Uber
Trigger finger itchin like a mosquito
Duie ka sumeo

[Verse 2: Woodie Gochild]
Okay, whole lotta H1GHR GANG
Nae duie jjijjibeom
Ara jonna gaeganji, my CEO
Like I'm holly bang, mudae uieseo teoro
Put my money bag, singohae seobujigeom
Urin eonjedeunji kal su itji, paykay, yeah
But saenggak eobseo, nae suil goteun back stage, yeah
Bihaenggil tamyeon keugeon business, yeah
Toneul sseuginkeonyeon arigaddo sye sye
Toneun maeil beollyeo, bbaelsem mothae
#GOCHILD sold out no cap
Neonen maeil jaranghae, don, okay
Okay, keep it, neone joheul ddae
Yeah, handdaeji, keugeo jal chaenggyeonwa
Yeah, ta ilhgo weonmanghadeonga
Woo, urineun nabba villain
Woo, bbaeseoga ssak ta venom
Woo, toneuro nal sswa reload
Woo, jyaenen bae apa merong

[Hook: Jay Park]
Oh, oh, yeah, nan eodie
Noeui siyae eobji ta pogihae
Magic, sarajyeo, then I hit my dougie, yeah
Syung, syung, naraga, gyeolseungseoni boine
Finish line, we so live
Sangkeum teoreo, nae insaeng jjeoro
Finish line, we so live
Sangkeum teoreo, nae insaeng jjeoro

[Verse 3: HAON]
Jatagongin transurfer, Cha Cha beat like transformer
Bwatjanha, neo godeungraepeo, yok hana, hate hana eobsi cheonmanwon
She don’t love me no more, I said geureohdamyeon geureondaero go
Boatda horizon geu neomeo, geunalui gimhaoni nal bulleo
Modeun geoti biseuthae, pendulumeul pihae
Ddariraoneun jipye, I don't wanna kiss that
I don't mean that, oae uriggiri geurae
Huhoe eobsi saranghalmangjeong diss ddaui an hae
Mari an dwae, Jay park nae duie
H1GHR GANG, KIFF CLAN gaja maen uie
20e bossrang sojuro gaechuihae
Aechoe geuryeotdeon geojiman knamsaying huh
Eeny meeny miny moe, na maennal hal geoya ballin, huh
Eombba eolgul useumggot fan deurui jakeun haengbok, huh
What, okay, okay, huh, what, okay, huh
Maennal nollae, huh, geuraedo okay, huh
Pab meokeul ddae, huh, naega gyeolje
I get that kick back no more chit chat
Boyeojul ddae but I don’t have a mixtape

[Verse 4: Avatar Darko]
I got the beezy lookin foreign
Bruh I put it on her spleen
Swimming pool
But ain't no chlorine
Now she subbin me no marine
Boy u slow boy u slow is yo
Veins pumpin scizzurp
Imma dog she a dog got her
Begging for that Clifford
Red bone head stone DOA
I got skizzurt
H1ghr gang Im the bad boy
Keepa toy ain't no fisher
What's the price black ice
Can't afford to be no slipper
Chocolate thang she a good girl
But she fook me
Like a stripper woaah
Ayy we both keepa pole
Why yo dude kinda weak
Why I'm too kinda Swoll
This that new kinda glow
Finish line boy yeah
I'm lappin em double
Girl in my DM she askin
For trouble
Strapped witta muzzle
I mastered the hustle
She fell in my lap an
I'm tappin dat bubble
Sheet by versace
We left it a puddle
Cocky an crazy
But truly I’m humble
Non chalant darko he do it
So suddle
No no Hablo uless
It’s bout bundle

[Hook: Jay Park]
Oh, oh, yeah, nan eodie
Noeui siyae eobji ta pogihae
Magic, sarajyeo, then I hit my dougie, yeah
Syung, syung, naraga, gyeolseungseoni boine
Finish line, we so live
Sangkeum teoreo, nae insaeng jjeoro
Finish line, we so live
Sangkeum teoreo, nae insaeng jjeoro

[Verse 5: Sik-K]
We too naive did 3 shows in a row tonight
Chonal myeot bal jangjeonhae bajukaro
Nareul gyeonyanghaedo, gyeonyanghaedo bulbal
Naneun amugeona keunyang haedo super star
Naneun hago sipeun eumak haedo juga
Gyesok olliniggan apeuroman jjuuk ka
H1GHR MUSIC chacheuryeomyeon yeogi buseu an
H1GHR MUSIC kateuryeomyeon
Geugeon uriga dwaeboji anhneun isangeun moreuji
Ireon mal hamyeon aesaeggideul baneung an bwado video
Saeggideul jeoilbaneul ggondaego nameojideul yeojeonhi bottom
Naega yeogi itneun han neonega ddeuneun ge ganeunghaetdamyeon
Neon beolsseo beolgo itgetji namankeum
Neon beolsseo beolgo itgetji namankeum
Frontin haebwa 1500 pei ape, yeah
Busan nolleo gaseo jilryeotjanha APC
Frontin haebwa 1500 pei ape, yeah
Neonen bangsong ddaui eobseumyeoneun andeone
Frontin haebwa 1500 pei ape, yeah
Busan nolleo gaseo jilryeotjanha APC
Frontin haebwa 1500 pei ape, yeah
Neonen bangsong ddaui eobseumyeoneun andeone